想搵返個喺Tinder識嘅女仔

講返你少少背景先，20歲英國讀書返嚟要酒店隔離。

話說幾日前喺tinder match咗你，傾咗一排之後，今日你話del app跟著留咗tg，但我有野做要遲d先add到，我再禁你已經del咗app，個chat room消失咗，所以上嚟睇吓搵唔搵得返你，碰吓運氣啦。

可以講低你profile寫句野嚟相認。

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

緣份既野無咗就係無咗

多數自稱少肥都係超級大肥閪

滿足唔到你

都係碰吓運氣，冇咗都要接受

撞車咁既樣

profile: 喜歡認識新朋友，對投資有興趣

係我來嘅
sor 我都好少玩呢個app 不如wts傾😂😂😂 pm我

no la

match咗好多美容sale?

Pm我

錯過咗就係錯過咗，唔好強求

好撚多sale狗

Tinder約炮app

有緣無份
放低把啦

樓主就係想揾返個女仔約炮

可能佢有上連登

做哂我做到嘅野都唔得先放得低

對方del app係唔會冇咗個chatroom

Del acct會無咗

邊間酒店？打去衛生署扮佢親戚

unmatch

祝你好運
有緣無份真係好慘

應該係Del埋ac

好方法，但我都唔知邊間

你又有差唔多嘅經歷?

話說有日係tinder識左個傻仔 唸住吊下佢癮等佢影青瓜圖 都知add完佢tg 佢一直都唔覆 以為佢發現左啦 點知原來佢係唔得閒 仲要上黎開po

利申 巴 扮絲

知唔知佢英文名？中意啲咩？ 去佢中意嘅ig page 既followers search佢個名

Search 佢linkedin 邊間大學

有 不過係我講左啲過分野激嬲左佢
之後就再搵唔翻佢

都係果句 搵唔到就死心

中意你既女仔 會自己留低contact 除非佢唔care

你係點既樣先

連登巴打:中上樣
連登絲打:正常樣/普通樣

知佢唔係太多野，淨係知佢讀咩科

留個tg

unmatch咗你?咁佢都好嬲下

我幫你
佢玩過cmb我拎咗佢wts

玩咗交友app都好耐，我都睇得開嘅

連道歉既機會都冇
好想知佢近況點

THX，但唔係佢自己比我都冇意思

Search 佢tg id
可能佢有lihkg 留過tg

abc123 site:

你先依個詞簡直係畫龍點睛

睇嚟你都未放低冇識新嘅人咩

佢就係留咗tg id但我淨係睇咗眼又唔得閒add，跟著想睇返已經冇咗

拉

好耐無見！

我想搵返個旅行識嘅男仔

你留tg先 你比相先 謝謝

pull

認你老母唔想識你呀

hugo1991

切勿認真

岩傾既人從來不易

講完真相 樓主接受唔到 決定當無睇過呢個留言

幫你推推 都想見到你有個好開始

證明條女有仔

如果佢真係想同你繼續傾落去，點會唔make sure大家去咗第二個app先delete tinder啊？會唔會趕到要即刻del ac?

人地見你未read都照del app
你覺得人地有興趣繼續同你傾咩

係 試過 勁多

有冇諗過係對方畀完後悔 所以索性del咗你咋

Tg me hugo1991
等你

可能人地識到仔

又係你條毒撚

佢點諗我唔知，所以都係上嚟碰吓運氣
最後相認唔到嘅話，我都起碼有個理由放低件事。
推埋呢次，之後就拉啦

Tg: hugo1991

試下up下係讀咩科

Tg me hugo1991

正評俾你個名

tg me hugo1991

tinder 何處無芳草

幫樓主推post
祝你好運

tinder就算啦
10個有9個半都係呃緊人

利申: CMB識到而家女朋友